不滿政府施政 廚師掟雜物出馬路判社會服務令120小時 賠償50元閃燈維修費

男廚師聲稱對政府施政不滿，去年12月清晨上班途中，將塑膠圍欄及閃燈等雜物拋出馬路堵路，廚師事後被捕，他早前承認公眾地方造成阻礙罪。裁判官今判刑指考慮被告當日作為無造成人命傷亡及財物損失，接納他有悔意，決定判被告履行社會服務令120小時，同時須賠償50元閃燈維修費。

呢個官有冇前科？
呢幾日都好似冇尻判
正常反好多
制裁係咪有震懾效果

上一單佢判嘅案件

咁睇黎本身就係個好官

50蚊

係正常